拍緊拖既你whatsapp對話日常係點

💟貼圖
ok
where
ho

咩對話黎

睇落似係啲搵工group

講吓自己今日做咗啲咩
其實都冇乜嘢好講

簡而精

查無此人

So warmm

笑左

無乜對話

其實幾sweet

好正

真一齊耐左真係會WhatsApp嘅就係呢啲

我同我男朋友又係超鍾意白熊

兩位係咪弱智？
啲中文難睇到

暗語黎?
有人睇得明?

痴撚線

完全唔覺得Sweet囉 啲對話仲要勁撚弱智

慘腳

乜撚嘢呀屌你老母

我都係呀

我同男友成日懶得打字
用wtsapp stickers溝通
但每晚都要講電話

祝你地百年好合 咪撚放大家出嚟

SEND 禿拍

我入黎自虐

sorry可能我份人冇乜情趣真係理解唔到

起咗?
啱啱起
今晚搵你
when
night
ok you call me

你係咪弱智？

屌你老母兩條死弱智 哂撚哂網上資源

我日日send白熊比我男朋友
又幫佢down曬白熊啲sticker
然後佢一見到白熊作者出新公仔會問我買咗未
買咗就擺係佢架車度
未買就比錢叫我訂
佢仲迷過我

Sp?

白熊fans +1
每次見到有人用都好興奮

利申save咗超過1000個sticker

Wallpaper 好正

wallpaper where find

睇到尷尷地

Keep住熱戀就3年
係咁bbbbbbbb
瘋狂send 可愛sticker
不停有話題

祝你地百年好合

條仔垃圾到 55你老尾咩我係佢實收你皮氹你老尾臭西實有下次

成隻狗咁

一睇就知個格好撚西求下你地永遠一齊

幸福的煩惱

10:19上緊嚟
11:44 返到去？
屌3秒就射？

乜撚野is 唔 is呀？屌d字睇到把幾火

每日嘅重點都係今晚食乜

呢個正常好多

佢地覺得o係愛人面前低低 bb 係情趣
但實情就係兩個弱智人士傾偈 9 唔搭 8

完全睇唔撚明

我係到呼籲所有用白熊嘅絲同我whatsapp🥰

我仲有好cute多都仲未用到 好想用😩😩

唔好意思都要講句
好似2個弱智對話

咁多人都有拖拍做乜鳩

屌你老母小學畢業未

樓豬弱智語癌就咪獻醜啦

咩sticker嚟？

食飯未 食麵 食咩麵 拉麵

自分ツッコミくま
好似個作者係韓國人？

thanks，joke bear 英文係

都係講下日常野
平時用開line，會用好多sticker

好平淡

點解單剔都收到message

呢個cap啲時間算係咁啦
好多結婚後嘅

9:00
.....................10:03
10:12
.....................11:10
12:25
.....................13:07
14:25
.....................16:18
完

冇用whatsapp

Group嚟

我都係

一齊諗左真係出街見多過whatsapp
你返到屋企都做自己野

邊度買？
網上dl成日有重覆
想直接原作者買分返主題整齊d
whatsapp sticker有得買？

買佢啲周邊公仔啊
Sticker 免費down架咋

好sweer呀屌

屌你老母

勿妒忌

太興奮睇錯左

App Store 有得買白熊sticker

我android

陰公

好sweet但你個加密做咩事?

你哋夠稱未 睇完要驗智商